窮買相機Canon S90

堅窮
出左好多年既S90仲得唔得？

朋友3手貨$500

$500
絕交啦同佢

真係朋友？

都幾fd

佢仲話有多部S95 可以$650比埋我

執部 nex f3 連鏡都係$650....

s90同iphone 3gs一樣年紀 你自己諗下

我係樓主個fd 就唔收錢最多請我食個飯算，仲要幫我收埋部電子垃圾

絕交

佢係我既好朋友
以前佢好潮，間中會問我要唔要佢既野
會低價比我

十幾年前新出果陣都係賣$2000渣

唔係四千蚊咩？

我3年前放s90都係$500 自己諗

一定無4千啦，我記得係2字頭

我賣部S95俾你啦
$300 送多粒電

一餐飯當收留都仲講得通

照上面巴打提議啦～

成10年前既機賣600蚊

唔值？

唔值

二百都俾多

唔駛理個樓主啦，假膠黎，同佢玩一日都嫌多

證明朋友都係水魚嘅代名詞

送都唔要

聽左大家講冇要到
我個朋友仲話左我幾句浪費佢時間